不要說"已fact check"，試著說"內有FC"

所有無實證 只講 "已fact check" 一律以謠言處理

以後新規矩,消息post 內必具備fact check information,
題眼 「內有FC」 / 「未FC」

823 人鏈

FC鬥...

818i823